12月，日本有冇機會開返關？

已經好耐冇去旅行了！

冇

熱門地方好似得英國土耳其開返關

下年有得諗

香港快運12月已經退票

I would say January or February.